有無人可以入黎俾啲建議我

我join左一個出面搞既日文interest course，得2堂既
咁係堂入面就有一個女仔我覺得幾有好感，
係好到我覺得好想同佢發展落去

利申少少我拍過一次拖，同ex一齊左幾年，分左手一年，之後我都無鐘意過人，因為我鐘意啲type 有啲特別（要係乖既女仔），今次好難得竟然俾我再遇到一個我覺得岩我既人

到琴日俾我發現原來佢係同我同一間公司，但係唔同team所以之前一直唔知（唔同層），但問開同事原來佢resign 左一個月琴日都係佢既last day

由係個course 見到佢到發現係同公司個下真係打從心底覺得好開心，但知左佢last day 之後就跌左去谷底

今次好想再認真拍多次拖 宜家應該點做好

我同佢其實無認真傾過計，只係大家知大家係邊個
我已經問人拎左佢電話同ig ，但係貿貿然搵佢又好奇怪
唉我應該點做好

可以經fb扮晒因為同公司同有mutual friend再同佢msg下先，有啲共同野，值得一試喎！支持你巴打

會唔會好唐突，跟手就hea 覆我